{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 블루문스테이 운영 정책"
    },
    "text": "16:00時にチェックインすることができ、11:00時にチェックアウトする必要があります。 ご予約の方は次の事項にご注意ください。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 満19歳未満のお客様は宿が入室可能かどうかをご確認の上、予約を行ってください。 男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りして払い戻しはできません。 ただし、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがありますのでご了承ください。 夜間は周辺で騒音が過度に発生しないように注意してください。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室利用に関する案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準ですが、特殊客室では直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "19歳未満のお客様は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は宿が入室可能かどうかをご確認の上、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊予約は可能ですが、入室をお断りする場合はキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りして払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は周辺で騒音が過度に発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室利用に関する案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 453
    }
}